啲死人毒霧幾時先散

就快死

用唔到鼻抖氣 係咁鼻水倒流